【國際戰線】平野鈴子小姐起Twitter同分化5毛開片

首先，等小弟說明事件嘅來龍去脈。

上年6月香港抗爭受世界關注，
而日本右翼保守派市民（安倍支持）都非常支持及支援香港抗爭者。
而平野鈴子小姐起日本保守派當中係非常受尊敬。（小弟識嘅保守派日本人都非常支持平野小姐）
而大陸睇中依點，就開始用識日文嘅5毛「偽裝成保守派」，混入保守派當中進行抹黑香港抗爭、分化等工作。
↓ ↓ ↓ 好多日本新聞都有提及到

依今次依位5毛，不是一般級數嘅5毛，係強弩級戰力，抹黑分化能力極強，有很多右翼網軍信左佢套陰謀論，變左佢嘅信徒。
而且佢亦瘋狂狙擊抹黑周庭，你無聽錯係瘋狂程度。
當然還有造謠抹黑香港抗爭者係「江派」、「收左錢」。
［陰謀論：話周庭係抗爭者雨傘隊首領，係周庭引起抗爭暴動；話周庭點解無比黑警打或軟禁，因為佢係江派嘅人黑警唔敢亂黎；話點解抗爭者有裝備，因為收左錢等等]

當中一D心水清嘅保守派日本人係睇穿條5毛係「偽裝保守」
↓ ↓ ↓ 「叫周庭應該接受死刑，是很過火，正常保守派日本人不會隨便叫香港人去死」

↑ ↑ ↑
很多日本戰線嘅手足一直關注依條5毛。
亦曾經有好多手足（香港人、日本人、烏克蘭人）都介入澄清，但條5毛唔夠講就會block人。
日本戰線亦長期唔夠人，report唔死條5毛。
最後平野鈴子小姐終於忍唔住，同條5毛開片。

日本戰線一直唔夠人（無力感)
希望各位連登手足、Twitter手足幫幫手，report爆條5毛

推

p牌推唔到的

push

唔識日文幫你地唔到

唔識日文 但推1/5

唔識日文 但推2/5

唔識日文 但推3/5

唔識日文 但推4/5

唔識日文 但推5/5

我啲垃圾日文唔掂
幫推

唔識日文
幫你推

佢條仔係邊位手足？

平野小姐連周庭都幫埋

who

唔識日文，但like咗同retweet

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

推！

2019年12月先應該支那 網軍？
有冇人可以幫手睇下佢最早期cm

唔知點幫，真係唔識日文
聽就識

已經好多人車輪戰咁上去招呼班友

烏克蘭手足好似炒咗車而家補返飛

講真佢地咁樣會分化埋日本保守派，係一石二鳥

平野小姐

幫拖 report

推
推

鈴子bb

推到識日文既幫手

5毛開戰無成本
人類天性 第一印象好重要
對一件事有壞印象就好難有返好印象
btw 唔識日文 想問下有無易學既日文入門

Ko五毛

twitter戰線

有心既可以試下用簡單英文

平野小姐仲有心過普通香港人

背曬50音之後日常生活用曬日文查下字典好快識
但而家先學就未夠時間打呢種作文五毛

去twitter打五毛

我係日本線既人，而家先睇倒

reported

明白曬
我預咗係香港係長期戰 無三 五 七 十年都唔會完
而日文我又想學下
始終英文對日本人未必咁易入口
我試過係青旅同個日本考英文老師試既仔仔交流過下政治
有時都要靠google translate 佢先明我想講咩
加上上次上富士山好似個盲毛咁柒下柒下 想學好啲日文再去多鑊

唔識日文，去twitter report佢

幫撚左成年都仲咁活躍癡撚線

條5毛好聰明
一直扮反共（無用過殘體字），其實一直用禁謀論反美，有時會拉埋索羅斯落水，話佢係抗爭金主。
完全cls，講到光明會上腦咁。

陰謀論上腦

Push

唔識日文 但照report
希望識日文嘅手足幫手打日本線

日文得睇過平假名
幫推

唔識日文可以做啲咩？

土推

我

唔識日文，不過幫手Report左

唔驚 信政府

reported

推到 識日文既巴絲打見到

好多手足話唔識日文可以點算

希望大家以下可以幫到手

1）可以幫手report條5毛（例如叫周庭死刑依一D針對性嘅post)

2)廣傳事件 / 幫手推post 等識日文嘅手足入去幫手

3)英文好嘅手足可以去平野小姐同5毛駁火個post入面留言，幫手澄清。
（※一定要表明自己係香港人先）
話香港抗爭者是為了推翻逃犯條例，反對中共壓迫，無收錢無江派存在，同antifa亦無關<—(重要)
周庭唔係抗爭者首領等等，叫佢停止抹黑。

搵唔返佢講段死刑tweet
睇左佢2日發言日日都同佢班支持者打飛機, 講關於香港唔算多

就咁睇之前拉攏左唔少極左/民粹主義/反移民/支持日本第一黨/反韓/反abe
只係想日本獨善其身, 唔好理外國咁多野
唔夠人講就人身攻擊, 之後自己圍爐笑人地無point

要report佢好難, 正如有隻加拿大5毛, 成日鳩UP廢話又同鬼佬交流其他野
講野唔係側重某一方面, 好難搞

Reported國際戰線一齊努力

推 report撚左條豬西

唔識日文
但report咗
推

推 唔識日文